
                      Lo primero NO es una película de miedo, aspecto muy importante. Se trata de una película de suspense lenta en muchos momentos , con un final previsible según avanza la Cinta 
Un giro argumental que no convence , yo no gastaría mi dinero en ella desde luego.
        
            